友愛見警察唔知攪乜

剛才在屯門友愛邨愛樂樓 ，樓下見到有便裝女警員黑衫黑背心加两個黑腳有一個三柴另外一個睇唔到，唔知有乜攪，路邊EU車 是新界北的 EU NTN81

又有新聞？

呢個年代仲有人叫黑腳？？

我無影相，在身旁行過都望到實

咪即係軍裝囉